高舉民主

高舉民主但反公投， 其實你地第日上左位會唔會變小圈子政權？ 誰大誰惡誰正確？